郭文貴：維基解密擬釋出大量絕密文件 將衝擊中共政權

維基解密（WikiLeaks）創辦人阿山吉（Julian Assange）11日在英國被捕，引發全球震撼，同在「爆料界」的中國流亡富商郭文貴16日直播透露，維基解密的人去年曾找過他，要向他出售包含中國在內的各國絕密文件，但他後來婉拒，而阿山吉此次被捕，將導致維基解密釋放大量各國絕密文件，更將衝擊中國共產黨政權。

郭文貴16日表示，去年曾有維基解密的人找過他，要賣給他大量各國絕密文件，關於中國共產黨的部分「習家、王家、所有常委家的全部都有」，還有高達6000萬人的個人護照資訊、4億人次進出境紀錄、中國銀行57億的帳號進出資訊，總共要價僅200萬美元。

郭文貴稱，當時維基解密透過英國的律師跟郭團隊談「還讓我們看了一些信息」，但維基解密方面竟要他連包含美國在內的他國絕密文件也一同購買，「我說我只買中共的他還不幹，他說你要買，你把這全買走！我說我不買，我就要買中共的！就買貪官還不買老百姓的」，最後雙方談不攏，他也不願牽扯進國際政治，就婉拒了。

維基解密擬分批釋放絕密資訊

郭文貴指出，維基解密先前爆料最多的是美、英、中、澳等4國的資訊，但這些料都是「試著玩的」，而當時維基解密的律師曾告訴他，若創辦人被抓，將會分幾十批次對外釋放大量各國絕密資訊，「你想想可不可怕，這未來世界會發生什麼事情」。

郭文貴聲稱，維基解密接下來可能曝光的爆料「屬於世界的機密、軍事機密、殺人影片」，光是影片就高達6TB，關於中國的部分，只要維基解密的猛料一釋出，加上他自己未來爆出比維基解密更猛的「潘朵拉盒子」猛料，碰撞在一起將是「油和火的級別」，絕對能摧毀中國共產黨政權。

郭文貴舉例說，他曾說過香港富豪如何拿到政協委員和常委，或者是港幣如何印刷、印多少，中國如何操弄股市、何時往下殺幾百點、多少天殺多少點、要洗走多少錢等，但很多人不信，若維基解密爆出來，且跟他自己先前的爆料對照相符合，全世界媒體都將爭相報導。

郭文貴還透露，維基解密有大量關於中國解放軍的絕密文件，「中國光軍方的資訊，我們的律師看完，律師說『郭先生如果是你要買這東西，共產黨直接就完蛋了』，我說『我有的比他厲害』，但是現在咱沒花錢，它（指維基解密）要免費給爆出來了」，郭文貴說，未來維基解密爆1，他就爆0.1，那就足以毀滅中共政權，他現在已興奮地睡不著覺了。

另外，郭文貴又再度點名香港首富李嘉誠，稱若沒有李嘉誠的配合，當年江澤民幹不倒前北京市委書記陳希同，也幹不倒鄧小平家族。郭文貴還說，未來當他具體爆料李嘉誠的時候，李嘉誠一定會否認他的有關指控，但李嘉誠否認也沒有用，因為維基解密也會把李嘉誠之前所有合同的資訊亮出來。

郭文貴講左咁多年有邊次係有料到

幾時post范冰冰d片？

9up完未

佢講左個d即係唔會發生

咁多官方相反意見，睇嚟有料到

係就快啦
佢唔死我地香港人仆街炸

2018.9.5 郭文貴：郭台銘會參選總統並當選

光是影片就高達6TB

少d喎

美國CIA會俾佢爆到料咩？拉人前早就搞掂晒D文件啦

9upper

成堆官方9up留言話人9up

郭文貴說，未來維基解密爆1，他就爆0.1，那就足以毀滅中共政權，他現在已興奮地睡不著覺了。

佢打算唔訓覺幾耐

條友終極FF

佢究竟點水埋班農入局

范冰冰條片呢？
9upper

爆下文件就衝擊到中國政權
會唔會太睇得起中國人

我d av都唔止 6TB啦

歷史文件

成個怨婦咁 爆極都無料

呢啲絕對唔係來自官方
之前爆幾千億上萬億美元啲人已經話係假
仲拎誠哥身家比較，話誠哥都冇呀

一睇就知美國人弱智㗎啦

6TB犯冰冰含撚片？

大佬 呢啲係鳩up up中 唔count做爆料